如果再玩分化真心會去集中營

其實場運動目標好簡單，政府唔停止佢哋嘅暴行，我哋就唔妥協。

政府都知道要破壞運動，只要令人民互相不信任就可以，現在政府都未投降，自己人就比風向帶到去互數不是。
一開始20萬音響仆街，定係612、721、831仆街？ 如果20萬可以換佢哋條命，我點都得。
靈堂蛋糕仆街，定係新屋嶺、各區警署d性侵暴力，打死人係收OT錢，打爆細佬個頭、開槍仲笑笑口果d人仆街？
而家自己人一做錯小小，就可以完全忘記中共做的事，唔理政府背負的血債。

如果你哋仲未想收皮

唔好再打自己人，自己人做錯野，要道歉，道歉之後無謂再追究。
贏左想點都得，無謂因為一時衝動而放棄所有努力。

希望多啲人睇到，冇人理我換丁圖標題

希望多啲人睇到，冇人理我換丁圖標題
我知P推唔到，但好過冇

求下幫推

我唔想去集中營

我唔想同你地做室友

如果冇人推我要練定普通話先

推